警方稱荃灣開槍警員表現英勇克制 形容出腳是推開男子

人推人用手
狗推人用腳

好合理

4隻都係腳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳